屌！點解我熱唔係第一！公平咩！

入球最多，失球最少！仲有簡尼拎神射手，cleansheet都有第二！點解唔係我熱囉

唔緊要 你地有末來

熱次熱次 下次大概可以